港足新帥霸氣回應批評: 「我們不會去理會任何亂吠的野狗！」

韋特在台灣執教時，評論對他毁譽參半，而這位港隊新帥未及上任，在香港亦已引起各界熱烈討論，他坦言不會理會外間言論：「就像任何一個國家隊教練，我覺得自己就像一頭獅子，作為獅子，我們不會去理會任何亂吠的野狗，前方還有更多更重要的事要做，無論你去哪裹，總有人對你有意見，例如造謠生事，這也是我工作的一部份，我只會集中去贏波，領軍登上新的高度。」

DAY One就戰鬥格 留得幾耐

要睇睇

驚佢聽到香港曾經係British colony, 見到香港咁多紅巴士同有個咁靚既國際機場, 會以為呢度啲人做野好British 用英國佬做野方法會得罪好多Chinese

英國佬一般講負面野好含蓄

佢打仔格咁似乎係預咗 take on

留名得睇反對派標籤佢為港足千古罪人 彭定康2.0

所以咪冇國家係世紀盃打贏中國

留名等睇比人趕走

佢同薜基輔係咪有路？點解死都要請佢

薛基輔話個程序係咁

CEO決定 - 115 > 17
王威信決定 - 17 > 9
4人遴選委員會決定 - 9 > 1
董事會最終決定 - 1 > 1

金sir敢唔敢

9選1 - 4人遴選委員會成員

CEO薛基輔、足總主席梁孔德、技術委員會主席王威信、技術顧問郭家明

王威信咩人？

明白

要迷白了

daddy style?

點解背景係古巨基演唱會隻獅子

Gary White: 我覺得自己就像一頭獅子，作為獅子，我們不會去理會任何亂吠的野狗

羅太講幾句吖

佢唔講好過講
愈講愈衰

新民黨 新界西果條王6c

辭職未

Pr 100分
熱血 100分
教波 10分
Overall 有70分

你地白狗呢

有摩佬feel